Lingard+Sterling肯定係16強之中最廢嘅7+10組合

2條友全場無腳好波
Lingard下半場兩球反擊
一球唔夠快食唔到身位 仲想插水
一球直程比人食晒身位 仲要犯規
垃圾到